小米又可以掃貨

有大戶托，$22止蝕

我保證聽日可上$26

今日出業績肯定升

升升升升升

傻閪先買

唔好咁講，儍鳩先岩

上面d蟹貨多到

笑左

明天可能跌20%

Why?

業績差過預期

唔好發夢啦

聽日都係兇多吉少

留名bin C